聽日出暴政第三課 一黨尊政。 你問我答

問啦

搬字過紙都出你問我答仲要打錯字

我冇話過係自己寫 Never 打錯字我認 出左先睇到

粵拼sor

咁你問我答D乜鳩

如果黨內有相應制度制衡權力
一黨尊政係咪有其可取之處？